［正視聽］岑子杰送院時GCS分數為5分非4分

#油麻地
2108 從岑子杰遺下的背囊所見，岑先生後腦被4-5名南亞裔人士以鐵鎚襲擊後，一度嚴重出血，送院時 急救員指其GCS分數只有5分，現送至廣華醫院進行搶救。
From 抗爭前線戰況直擊tg channel

即係點？

即係有機會死囉

屌你老母

此仇不報非香港

分數越高越嚴重嚴重

verbal response,eye opening, motor response 各項最高5分，最低1分

補圖

1020仲唔出黎既下一個就係你

唔好亂up

昏迷程度以E、V、M三者分數加總來評估,滿分15分,最低3分。

總分15分:為正常。
總分12分或以上:表示病患需要密切觀察。
總分8分:表示有腦之病變或損傷。
總分8分以上:預後及復原情況佳。
總分7分或以下:病患已呈現昏迷現象。
總分介於3~4分:認知方面回復之預後較差,且有較高的死亡率。
總分3分:表示深度昏迷、腦細胞已經死亡,死亡率及未來恢復很差。

純粹google，唔識醫學野

總分7分或以下:病患已呈現昏迷現象。
總分介於3~4分:認知方面回復之預後較差,且有較高的死亡率。

3分最低
3-8分 有機會要插喉吹氣
唔知個刻pupil size 點
咁樣打法,同個樣有少少灰,有機會ICH

更正
eye opening 最高4
motor response最高6

一定出黎

fb話清醒喎

麻煩大家唔好再推熱門果個fake news post

屌 我好撚心痛

5分仲叫到口號?
係咪搞錯左D野?

收皮啦鳩up

推

收皮啦 最低係3分呀
3分係unresponsive

唔出正仆街

5分都好低
即係拉勻都冇兩分

屌 block啦 答非所問

睇到好撚嬲

3-8分係重度昏迷...
god bless him

立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察 立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察立場直播已講 JIMMY病情穩定 要留院觀察

1020 1330 尖沙咀見

係我搞錯，自

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

1020 1330 尖沙咀 大遊行

弱智就唔好答題

清醒!

E - 2
S - 3
M - 1

Probably 6, since the patient is eyes opening and keeps repeating his words. Giving higher rather than lower for comparison if it is unknown.

人如其名，Blocked

5分即係？

更正完咪又係錯
E4/4
V5/5
M6/6
滿分15最低3呀

睇到了 好彩不嚴重

1020同我出撚哂黎呀香港人

第三段多咗

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動)

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

屌晒你地老母我真係心淡，重覆貼左幾十次無人肯幫手

我p牌一日一post，今日再開唔到搵你地幫下手啫，屌你老味一個人都無

想做野嘅p牌就咩都做唔到，唔係p牌就係到鳩吹唔幫，前兩日仲吹風想禁埋p牌，你班友對唔對得住手足？

5分係好嚴重下喎

要無事！
頂住呀

Fake news